呢個時代男人仲要畀大部份支出是否不智？

上個年代 如果個男人對女人好
正常拍拖結婚都唔會走咗去
只要你對老婆好 就會留喺你身邊
咁你嘅付出都十分值得

但依家你點對佢好 細心
但都可以一句唔夠上進心
冇新鮮感 唔夠靚仔飛咗你

我明白感情呢啲嘢 唔應該咁樣計
但係20世紀女權主義盛行嘅年代
多數人都淨係叫男人唔應該咁樣計

明明8八已經男多過女
點解aa都仲係男人嘅錯

女多過男

睇你遇唔遇到姐

我知道有唔少好女仔
但我見隔離post個男仔話aa跟住畀人插
有感而發